{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 힐스프링펜션"
    },
    "text": "1600坪に達する大型観光ペンションであり、入室及び退室時間は入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭とグリルの利用については2~3名基準で20,000ウォンで、1名追加時に5,000ウォンの費用が発生します。 炭の追加費用は10,000ウォンです。 屋外の共用バーベキュー場は入室後から22:00までご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は24ヶ月以上から1人基準で20,000ウォンの料金が発生し、乳幼児を含めて最大人数を超過することはできず、現場で決済します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペット同伴入室はできません。 さらに駐車場や消火器、火災感知器、煙感知器をはじめとする施設も備えています。 売店は営業時間は09:00から22:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 カラオケは入室後から24:00まで利用でき、利用料金は30,000ウォン(1時間)で、当日現地にてお支払いいただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の利用は2~3名基準で20,000ウォンで、1名追加ごとに5,000ウォンの費用が発生します。炭の追加費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室後から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上から1人基準で20,000ウォンの料金が発生します。乳幼児を含めて最大人数を超過することはできず、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は09:00から22:00までです。当日現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金と利用時間について教えてください。",
            "answer": "カラオケの利用は入室後から24:00まで可能で、利用料金は30,000ウォン(1時間)です。当日現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 448
    }
}